英國公司控華大基因侵權 求禁相關公司出售基因測序試劑套裝

受港府欽點推行全民自願性病毒檢測的華大基因，上周五遭專門研發及生產基因組測序儀的英國公司入稟本港高等法院，指華大及其相關公司推出的基因測序試劑套裝侵犯其香港註冊的專利。原告要求法庭頒下禁制令，禁止華大供應和銷售該些侵權套裝、銷毀所有存貨，以及向原告賠償。

原告亦要求法庭頒下禁制令，禁止被告以及其轄下的任何公司及員工侵犯、授權他人侵犯該專利，或抄襲相類同的設計。原告要求法庭禁止被告製造涉及上述專利的多款高通量測序試劑套裝，不准被告擅自將其推出市場，並禁止被告銷售、進口、貯存、供應及推廣該些套裝。

被告須在命令頒佈後7天內撤回任何侵權的宣傳產品，以及14天內將侵權產品交出並由原告銷毀。被告亦須向原告交代侵權產品的銷售對象、以及已獲利益等資料，並就原告的損失作出賠償。

【案件編號：HCIP47/20】

G chi

偷英國野幫驗香港人
賺香港人錢

港共倒出去既錢收唔收得番?

查無不法，多謝指教

推

間英國公司好波, 一早係香港拎左patent

搞場大龍鳳，原來涉嫌抄人嘅，柒到咁

利害了支拿國

香港水深火熱
係特區政府 求人地落黎幫手
無理由禁制人地

想偷香港人DNA資料
黃雀在後呀

支持

件套裝關唔關全民檢測事

陣間會唔會用國安法搞呢間公司

又偷人野....

全民不驗

今次真係考驗香港法治
omdb呢

14日
即係岩岩好831全民檢測前
英國人真係幫到盡

憑基本法腐乳
點解環還？DLLM

被告須在命令頒佈後7天內撤回任何侵權的宣傳產品，以及14天內將侵權產品交出並由原告銷毀。

mola mola

支那唔抄人先驚

其實果間係美國公司 illumina，成日同華大告黎告去

華大憑自己實力抄返黎架，點解要還

現在時間15:58
原來2個鐘先東方一早有新聞, 但低調唔落push notification
13:57 東方一早有新聞
15:4x Apple + HK01 先出

大家要大大力推比人地知啦

將參與全民檢測 華大基因試劑套裝被指侵權

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200817/bkn-20200817135748473-0817_00822_001.html

堂堂香港政府用支那狗翻版嘢

如果佢真係要銷毀⋯⋯

英國檢討下自己

推

必須廣傳

Dead body 法官唔會受理

哩間野只係識抄人地,用人地d野做原材料,我等睇歐美公司禁哂佢佢做得d咩,食屎啦

林門鄭氏幫香港人嘥成億買老翻

英國：😦😦

中共偷野就一直都係
呢啲時候有多啲材料畀英國做野係好事

強國喎，又比人篤爆

醜唔醜d呀

我覺得呢單比較重要:

因涉及對維族人強制勞動遭列實體清單的中企包括：

昌吉溢達紡織有限公司（Changji Esquel Textile Co. Ltd.）

合肥寶龍達信息技術有限公（Hefei Bitland Information Technology Co. Ltd.）

合肥美菱股份有限公司（Hefei Meiling Co. Ltd.）

新疆和田浩林髮飾品有限公司（Hetian Haolin Hair Accessories Co. Ltd.）

和田泰達服飾有限公司（Hetian Taida Apparel Co., Ltd.）

今創集團（KTK Group）

南昌歐菲科技有限公司（Nanchang O-Film Tech）、

南京協同紡織有限公司（Nanjing Synergy Textiles Co. Ltd.）

碳元科技（Tanyuan Technology Co. Ltd.）

共九家公司。

因強制採集維族人DNA進行分析而遭到制裁的企業包括：

新疆絲路華大基因科技有限公（Xinjiang Silk Road BGI）
北京六合華大基因科技有限公司（Beijing Liuhe BGI）

好波！

加油！

柒到喊！

港共: 咩叫專利? 我地要為信用系統鋪路 你犯左黨安法

抄野

呢間公司一早比美帝製裁。港共專為港人撿死雞，用無人用既廢棄物。

香港白比幾十億

拒用盜版

DLLM 華大又偷人野，賊性難改。

提提大家: 華大基因, 平安, 騰訊並列深圳三寶

Over 左唔知去邊

柒撚到

多謝

真。

英國CAMBRIDGE

又係狗賊公司

嘻嘻
貨有問題唔出先，okay
錢最緊要收足

高院又要等幾耐先開庭呀

英國好波

推到記者會有人問

係咪中國公司偷人技術？

唔係咁流嘛

8月20 上午9:30 傳票（非正審強制令）

source：

咁之前有無贏？

呢d時候支那就會話
而家抗疫重要d定賺錢重要d? 英國鬼草菅人命

cap 左個啲水係咪無事 罰錢就香港人俾

呢單官司好撚重要！！！！！！

喺我地眼中雖然司法已經唔獨立，但如果今次華大勝訴，對英美黎講姐係香港已再無司法獨立，大家要睇實判決結果，個結果係可以影響英美對港共嘅後續行動

陸啟康法官
Hon Lok J
(本星期當值法官) (Duty Judge of the Week)

準律師朱承曄在網上發表「黑警死全家」等仇警言論，而遭人投訴行為不當並冀律政司拒絕其律師動議申請，此律師動議案件押後至今天在高等法院處理。律師指有關仇警言論為其女友借用其Facebook戶口發表，女友亦撰信致歉，獲陸啟康法官信納而獲批其準律師執業認許。

照計涉案個驗基因套裝
同驗武肺就無關係嘅

不過而家間嘢信譽受質疑
香港政府仲要幫襯佢？

好似互有勝負

而且華大基因其實本身係用美國技術，因為當年買左另外一間美國生物公司 Complete genomics。有關技術都係由呢間公司發展出黎

當年Illumina 有阻止過華大收購美國公司，但唔成功。

跟住華大開始由下游公司變為上游公司，因為買到DNA sequencer 技術。慢慢變大

所以話林鄭貪污成性
而家仲要夾埋班賊黎貪污
呢次中共都唔會忍佢

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

push

盜竊先進技術簡直係中國國粹

呢間野最叻就係抄
之前無創性產前診斷都比中大告過

高院夠薑受理咩?

輪到英國

BAN!

推呀

《立場》向食物及衛生局查詢，這宗案件涉及的基因測序試劑套裝，和華大基因負責全民檢測計劃是否有關，尚待回覆。

等睇立場

生番政府真係生番政府

海關呢?
海關呢?
海關呢?
海關呢?
海關呢?

Push

林鄭：利用緊急法豁免

其實本身一齊合作但鬧翻左。亂估，應該係利潤分配問題。後尾和解左

係就好呀

英國公司阻撓香港特別行政區政權機關依法履行職能拉得

緊急法立令個專利失效, 全港任用
之後反告英國公司